[創意台] 青沙公路致命交通意外 「死傷者」散落一地

有鮮魚跌在車轆底。詹家志攝

早上9時半，青沙公路葵涌段往沙田方向有3車相撞。一輛雙層巴士、一輛運魚車及一輛拖車相撞，其中巴士車頭損毀，車長受傷，由救護車送瑪嘉烈醫院。由於運魚車車斗被撞凹，猛烈撞擊下運載的鮮魚都飛墮地上，估計有40至50條，部份還紮紮跳，司機連忙逐一撿起。警方到場封鎖部份行車線，現場交通受阻。

RIP魚魚\|/😢

魚魚好慘

死得好慘

屌 咁血腥唔打慎入

第一張

愛護動物協會去左邊

死得好

RAP

死魚魚

RIP